做下紀錄先。

500本

餘300

餘250